小！心！甩！尾！呀！

Ok

睇埋下個灣先

咩係神

啊木，點解你架車咁怪嘅？

個肥仔真係唔識架wo

點怪呢？

發覺最近睇所有嘢，都好似愈嚟愈慢噉

你一日解決唔到依個問題，你永遠都無得同我㗎Fc鬥... Fc鬥... Fc鬥... Fc鬥... Fc鬥... Fc鬥...

點解一過彎踩break就無反應，成個車胎好似想飛出黎，一出彎就好似想翻車

咁你仲渣咁快?

喂！豆腐佬！

我唔理，我一定要追到果個衰人

呀 媽咪呀

我想返屋企啊 爸爸啊

你...坐車會嘔...唔係粉腸呀？

個世界冠軍冇用嫁啦

你係咪有病呀

但明明…同我屋企嗰架好似

你屋企個架點同呢?

我尋晚如果揸GTR，我使炒！？

你楂GTR死左啦

神都係人

但係！

我打人？

我打飛機添呀！

就係呢度！

個po有聲，現加仲有無人識呢套戲

我要揸GTR

搵我咩事

🖕🏻

揸gtr 你死左啦

我楂個架係FF，無尾甩

冇人可以贏到我京一

我京一係唔會輸比同一個人 Twice

係咪呢，都叫咗你冷靜啲㗎啦

留名

三萬蚊

過夜呀 你條女係雞黎呀

我打人？！我打飛機呀！

我買左件好性感嘅泳衣呀

呀木 你講咩呀

我驚你畀人坤炸

你為咗條女打我？

睇住吃 我只係會做一次

睇住喇 我只係會做一次

我唔會輸比同一個人 twice

會員編號17xxxx 仲學人扮老屎忽 仲要搵頭d黎扮